★有冇人知非戶籍人每日可以逗留公屋幾耐？

冇公屋戶籍，返父母公屋屋企，有冇規定每日不可超過幾多個鐘才合法？

4小時可以嗎？

非戶籍人士可否在sofa sleep?

none know?

有冇法律撚？

有床可以證明你住緊，快啲返去拆床

好似一隻腳踩門口出面唔計

老貓，買北角海璇啦，都只係5萬8蚊一呎咋

即係只要唔瞓就冇問題，企24小時都得

police 睇住你上Lihkg

過冬房署會上去捉人

有政府合約員工去調查你

97前中英街咁

女？

但阿媽要我返屋企，唔返屌柒我

似耀揚

u give me $$

i go to buy

游b?

你阿媽做咩叫你個不肖子返屋企

你叫無入名的小朋友瞓街定告父母濫用公屋?
樓主擺明派膠

你考好咗地產牌未

buy house why need地產牌？